瓜分計劃地圖

大德意志帝國
荷蘭總督轄區（德國統治）
比利時-北法國總督轄區
法國占領區（德國統治）
波蘭總督府（德國統治）
東方總督轄區（德國統治）
烏克蘭總督轄區（德國統治）
莫斯科總督轄區（德國統治）
洛柯特自治區（德國傀儡政權）
頓河-窩瓦河總督轄區 （德國統治）
高加索總督轄區（德國統治）
土耳其斯坦總督轄區（德國統治）
烏拉爾總督轄區（德國傀儡政權）
格陵蘭-冰島總督轄區（德國統治）
加勒比海總督轄區（德國統治）
波希米亞和摩拉維亞保護國（德國傀儡政權）
斯洛伐克共和國（德國傀儡政權）
匈牙利王國（德國盟友）
克羅埃西亞獨立國（德國傀儡政權）
塞爾維亞救國政府（德國傀儡政權）
羅馬尼亞王國（德國盟友）
保加利亞王國（德國盟友）
希臘國（德國傀儡政權）
賽浦路斯（德國傀儡政權）
沙烏地阿拉伯（德國傀儡政權）
伊朗（德國傀儡政權）
阿富汗（德國傀儡政權）
德屬西非（德國殖民地）
德屬喀麥隆（德國殖民地）
德屬中非（德國殖民地）
德屬剛果（德國殖民地）
德屬安哥拉（德國殖民地）
德屬西南非（德國殖民地）
德屬東非（德國殖民地）
德屬尼亞薩蘭（德國殖民地）
阿非利堪國（德國傀儡政權）
黨衛隊管理的猶太馬達加斯加（德國殖民地）
德屬印度洋小島（德國殖民地）
法蘭西國（德國傀儡政權）
法屬阿爾及利亞（法國殖民地）
芬蘭(德國盟友)
挪威國家政府（德國傀儡政權）
瑞典(德國盟友)
愛爾蘭自由邦（德國傀儡政權）
英國（德國傀儡政權）
奈及利亞殖民地和保護國（英國殖民地）
獅子山（英國殖民地）
英屬黃金海岸（英國殖民地）
東非保護國 （英國殖民地）
德屬喀麥隆（德國殖民地）
英屬羅德西亞 （英國殖民地）
德屬聖多美普林西比（德國殖民地）
賴比瑞亞（德國傀儡政權）
葡屬幾內亞（葡萄牙殖民地）
葡屬西非（葡萄牙殖民地）
葡屬東非（葡萄牙殖民地）
葡萄牙(德國盟友)
西班牙(德國盟友)
西屬摩洛哥（西班牙殖民地）
葡屬維德角和幾內亞（葡萄牙殖民地）
加那利群島（西班牙殖民地）
亞速群島（西班牙殖民地）
伊拉克王國(德國盟友)
大黎巴嫩邦(德國盟友)
土耳其(德國盟友)
加拿大自治領（德國傀儡政權）
紐芬蘭自治領（德國傀儡政權）
美利堅納粹合眾國（德國傀儡政權）
新西班牙（德國傀儡政權）
法屬圭亞那（法國殖民地）
西屬幾內亞（西班牙殖民地）
巴西合眾國（德國傀儡政權）
阿根廷（德國傀儡政權）
智利（德國傀儡政權）
馬爾維納斯群島（阿根廷統治）
南喬治亞及南桑威奇群島（德國統治）
凱爾蓋朗群島（德國統治）
大日本帝國
朝鮮（日本統治）
高砂（日本統治）
南洋廳（日本統治）
美拉尼西亞廳（日本統治）
玻里尼西亞廳（日本統治）
布哇廳（日本統治）
加拉巴哥廳（日本統治）
滿洲國（日本傀儡政權）
中華民國國民政府（日本傀儡政權）
蒙古自治邦（日本傀儡政權）
圖瓦人民共和國（日本傀儡政權）
西藏（日本傀儡政權）
越南帝國（日本傀儡政權）
菲律賓共和國（日本傀儡政權）
寮王國（日本傀儡政權）
緬甸國（日本傀儡政權）
自由印度臨時政府（日本傀儡政權）
錫蘭（日本傀儡政權）
不丹（日本傀儡政權）
尼泊爾（日本傀儡政權）
馬來聯邦（日本傀儡政權）
東印度聯邦（日本傀儡政權）
豪太剌利（日本傀儡政權）
紐斯蘭（日本傀儡政權）
馬爾地夫（日本傀儡政權）
遠東共和國（日本傀儡政權）
西伯利亞共和國（日本傀儡政權）
阿拉斯加（日本傀儡政權）
日本太平洋合眾國（日本傀儡政權）
墨西哥（日本傀儡政權）
中美洲聯邦共和國（日本傀儡政權）
義大利王國
義屬利比亞（義大利殖民地）
義屬埃及（義大利殖民地）
義屬蘇丹（義大利殖民地）
義屬東非（義大利殖民地）
蒙特內哥羅王國（義大利傀儡政權）
阿爾巴尼亞王國（義大利傀儡政權）
關東州（日本統治）
泰國（日本盟友）
柬埔寨王國（日本傀儡政權）

獅你老母子山，塞拉里昂呀

?